（劇透）war machine個演員仲有冇得做落去

隻菠蘿雞以後冇人幫佢整甲
腳又殘 以後係咪叫黃金右腳

pepper會整㗎啦

佢得咩?

有星期五

黑妹整過到汎合金過佢都仲得講故既野洗你同佢擔心

黑妹整過副汎合金過佢都仲得講故既野洗你同佢擔心

可以用時間石 搵 未殘既奇異博士做手術

講錯，係穿越番去

使閪咩 奇異博士隻手可以靠佢自身將身體能量傳落隻手度好返
古一都講左開頭話下半身不遂定癱左個位就係咁搞返點 不過想做普通人先唔留係他媽沙度喳嘛

之前華生重傷都無事，鍋物得唔得

大家都係nigger
去搵黑豹R返一官半職做都仲得

變darth maul

點解要優待個傷殘外人
講戰鬥力黑妹個國家是但一個士兵都好過佢

黑人,傷殘,女人 = Marvel Phase 4 主力